誠哥真係好過份！

擺明同林鄭對著幹

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

抗疫不忘抗爭
希望大家幫p牌推推

解答到 國際關係 海洋法庭制裁警暴
呢啲議題
唔好比肺炎spin開左
我地仲未光復到香港！

沈旭暉高汁分析 點光復香港

做野好快手!!!!

原來林鄭等運到 個運就係誠哥

多謝誠哥

誠哥

點樣一個人買一盒？
身份證？

X仔唔好撲口罩啦 出來直線屌柒林鄭害死香港好過啦 唔使搵文膽寫藏頭詩單單打打

可能送貨地址不重複？

誠哥好波

手機號碼?

斷估唔會有人咁無聊為左一盒口罩買十幾廿張電話卡掛

無關公，食屎啦！
（旋風腿）

Who knows email address for Lee or the ways to contact Lee?
We need to send him lots of "thank you notes"!

VERY fast!!
CUT through all the bureaucracy!!
BOTH Trump and Lee are excellent executors !!